陳同佳今日去台灣自首潘太係咪有錢分?

一定收左美國佬錢